咁其他線呢？？

點解揀個站尾??

9點了 繁忙時間快過

BE WATER & BE SAFE!!!

pish